[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 發洩擂台(2)

Good Night Show 發洩擂台

主持：林曉峰、Hailey、小占

香港的打工仔工時長、壓力大，大家普遍都面黑黑，感覺隨時就要「爆煲」。作為打工仔，除了你的老闆、你的客戶會迫逼你、你的豬隊友會踐踏你，今時今日的世界，就連網民都要公審你，「打份工啫？點解咁心力交瘁？」
「發洩擂台」的誕生，正正就想為這班四面受壓、積怨甚深的打工仔提供一個盡地一鋪的發洩機會，透過遊樂場裡具破壞性的遊戲，參賽者可以釋放埋藏內心的負能量之外，成功過關者還有機會爭奪當晚最高10萬現金獎。

開第2個POST啦

一仆一碌發洩唔到喎

仲有冇得參加 好大壓力

恭喜開到2

估唔到高果個輸

依排好似見過宣傳叫人參加

銀楊
真係聽到粗口咁滯，好踩界

好接受

好接近

現場觀眾係公公婆婆

兩位粗髀女士
唔知邊個重D

睇到mirror go廣告

數手指

就嚟又淹沒了

爛啦大佬

幾大都開自己啦今次

又完一集, 要等下個禮拜

3皮都唔攞
仲要諗咁耐

好耐冇見過機械人出場

終於有「外國人」玩

下集有印度仔

唔識講印度話既印度人

隔離台御用南亞裔演員

隔離台？
Ricky唔係剩係幫Viu拍過嘢咋咩？

隔離台好多喎

咁唔知了，冇睇無線

有機會係0 同 ÷2 喎

聽日做明星版喎
最後一集素人版

今集個Ricky都唔算素人啦

咁好難計嘅
之前有集健健都上過去玩

3個$1000

咁Ricky拍過好多戲劇，都算係明星嚟

大家都好重怨氣
個個中

第一次見Hailey咁嬲

壓力山大Ricky贏面好低

估唔到Ricky咁大份但竟然咁靈上到去

贏咗喎

但係碌番落黎

周圍咁多好嘢，應該唔係好嘢

但成日呢個就係十萬

又見到大波妹

最後做乜9

聽日開始似乎除咗變明星參加，仲有新遊戲喎

新廠好似大啲
壓力山大仲要有埋小占玩

[/purple]遲啲有一集Hailey都會上去玩壓力山大[/purple]

遲啲有一集Hailey都會上去玩壓力山大

pls ignore #50

你去咗現場睇?
咁快知道?

[purple]係，嗰集嘉賓：沙律、莊端兒［/purple]

明星版

新廠幾靚

靚好多

咁快明星版

沙律唔係響無線咩？自由身？

一掌就爆，好勁

沙律有幫隔離台拍過野？
佢反而做過幾個viutv節目嘉賓

之前好像響電競王見過佢

只少3個主持人都多咗嘢講

本金唔係大家都多先好咩

Ah Dee完全唔識計分

點可以去現場睇

係唔係真係得支驅風油

一邊多一邊少好似最好睇

好好笑佢兩個

新遊戲項目？

但對佢地最後可以攞幾多錢黎講，唔係total大先越多咩
佢地幫人嗌1000

業仔

阿lo個樣

玩法唔同？

中咗細佬

好高嘅

而家冇遊戲說明喇喎，其實都好事嚟，次次都講同一段野都好浪費時間

高官

佢地好忍口 唔講粗口

現場講多好多野

認同，而家可以聽嘉賓講多啲嘢

啲高官真係好on 9

真係50%

真係中50%

阿祖個樣：唔撚係呀

現場同電視版仲有咩分別？

我無意中睇到咗沙律嘅facebook page邀請觀眾跟住我就㩒到入去
嗰次送咗兩張狂電派b區換票證

多咗障礙人

我意思係無左小占D遊戲説明
播多左現場嘉賓講野

我都想知現場觀眾點搵番黎

又要阻止埋障礙人，好難玩喎

好難玩

包嘢好似比以前放矮咗咁多既？

咁有人阻住
再加高就唔駛拎了

係咁開箱都唔出價既

講起我就扯火
下一秒潮文

屬龍旺

其實$20000點會唔要，差唔多大部份都衰過開價

下集咁多人

E-kids vs 林作

林作

E kids + 林作

下集仲好睇, 兩個負評王

但而家好似唔使爬，撥走晒啲箱直衝過去跳起就拎到了

嘉賓負責邀請觀眾？

係喎，見到製作支援改左新濠影匯

我相信係嘉賓自己搵渠道邀請觀眾

係咪改左玩法 得一個出價

有一集係英皇歌手

如果有得去, 你哋會唔會去睇?

都ok既

原來有遊戲簡介

睇mirror gp

3 vs 1，點玩？

一人一個遊戲囉

Pizza

今晚咁玩好似幾過癮喎

啲波彈到勁遠

林作玩番依個嘛

講唔到

Hailey迎埋去

差d變3000

Tommy有手燈！

個「蘋果」係mite咗定玩場把聲？小占把聲語調一樣

自己上網睇

咁快完

早洩

炮友

林作好難頂

猛嗌隔離台

先日先做完華裔小姐

係咁意都贏

好想揸

遠到

林作跛咗點玩壓力山大？

E-kids以前跳舞好唔好架

無人阻

乜料

呢集咩都關hailey事

hailey心諗:你停未呀屌你老味

開到$18000咁高

小占︰環遊世界

竟然係ekids

低撚死

除你個2

除 2

除2

4424

除2
屌

林袋

可以買好多雞眼膠布

阿Lo好仆街

下集

聽日正呀

聽晚拋胸

又係杜生d女 幾時有阿強

邊個度呢啲game比佢哋玩
諗到咁樣

35樓E室

35樓E座，33E小巴

呢個TAG真係笑撚咗

又撚hailey

現場開始多人

沙律把聲好老牛

好過張柏芝啦

唔請埋万刀甲上來

兩個人對野都突哂出黎

是雞係公廁

我無份講咖

點解要變色 tone

有人講？

沙律

性上癮傻更更咁又幾正

我都冇講架

減低個工口感，怕投訴

但係佢播慢鏡都已經睇到哂

一早做呢集咪好囉

琴晚真係嘔血

尋晚真係on9鬥on9
好彩都叫有嘢笑下

同今晚唔同風格
今晚好有火花丫

粉絲咁大年紀

梗係做愛做的事啦

扔PSP

好準咁扔中框

Abcdefg

2個女

賣沙律

話佢正做乜咁嬲

原來37架喇

你問下你老母O唔OK

$200咁少？

估唔到

下下都中眉

小占係咪講真說話

今晚個對白尺度咁大嘅
不過聽得好爽快

頭先係咪真係嬲

好似真係嬲左

比個pk飛個下好慘

真嬲諗唔到講咩就提老母

仲爽過之前有粗口版

tback

淫到 真係雞黎

暗地賣肉

Hailey

G

用真名打機

笑到仆街

今集開心死小占

打x小占

miss左一塊

右面

莊端黎架原來
2個都唔認得

兩個完全唔識上

hailey

波大太重

沙律完全上唔到

拎開人地踩住個個箱

史上最矮小占把口好賤

小占上一晚一野推開正好多

阿lo又係勁賤嘴
比個叻佢

個樣pk到爆

沙律對腳都

會掛

張沛樂（Charlotte Cheung，1991年10月7號)
27歲

莊端兒 37歲

但實際成日開個加既箱，但都會照加出價架喎

開自己粒波

兩個唔似差十年

走數

下集英皇

小斌女

尋日無左之下好似好耐無睇咁

洪卓立加關智斌

推得好慢

玩玩下傾偈

植入薯片廣告

斌女會唔會賣肉

見到廣告女皇個con廣告

英皇都開始背離無線
由得班星夢自己打飛機

無線之前四大唱片公司都敢得罪
英皇咁醒點會睇唔到

洪卓立出道19年
而家先知佢算幾高, 係咪我問題

斌斌

邊度都去得 點解唔上
依D先醒

bg music播嘉賓既歌
宣傳埋

見左幾日

丢箱

多$3

多$8

10000梗係要自己粒波子

拎後面那塊

一哥
和泉素行

小斌女
多d 上viu

下集好似好正

依集好似無探班
有探班既未出

走向國際

差d飛埋出去

SOKO

布偉傑係咪布偉一

應該係？叫阿一喎

阿一唔係佢拍 cctvb 劇時個角色名咩？

又係喎

Soko好可愛

快兩點

動真火

龜波氣功

兩個都好正

打摔角咁

soko

居然掂左

是咪初戀還未來個條女

係

上一輩

用聲配咬薯片

阿LO即刻睇個MV

趁Winkie 唔在場數人

帛金

講嘢都幾毒

打交咁款

女明星玩壓力山大好睇啲

除衫

係咁摸阿LO

好好笑

其實hotcha唔錯咖，我有聽現代愛情故事咖

買鈣片

做咩又show波

下集想點

下一集

打了

轉台

假波不了

梗係唔係早發育啦

摷私人嘢

牙lo是咪佈景板

係今集俾小占搶哂鏡啫

痴線咁大對波

講甜野好似小占在行d

阿 lo 要拍住老婆拍入屋廣告嘛
點敢亂講衰嘢

咩事丫

咁大對係隔離，個人硬曬好正常丫

遲左開電視

收皮皮皮皮～

條友真係雞黎

臭g踩住人上

另一個完全上唔到去

唔知點解好想佢贏

點解唔係除三

又係小肥

35k

小肥好好笑

小肥

小肥反cup

小占

係啦，讓下嘉賓啦
又俾阿 lo 掟中

屌
阿Lo成日都咁昆人

劉翁
怡興

聽日

下集
劉翁 + 貽興王

好學生

鬧人都叫錯名都真係

王貽興：改你老味

真係friend到

超重力

有頭髮邊個想做陳帆

好清脆，真係噴射出去

我唔要變劉翁

大陸啲電影真係咁搞笑？

其實聽佢地吹水仲好笑

射哂落去

真係得發夢，發夢同發夢咖喳

咪係

劉翁真係上到去？

成個小占扯落嚟

屌

竟然佢都拎到

好慘

鬼片唔拍得，外星人唔拍得，而家連古裝都唔得，唔走法律罅玩發夢就得返手撕日本仔可以拍

蝕咗

徐加倩？邊位嚟？

少少啫

律師唔做做歌手

響香港想唔比人屌都難

點解hailey集集都係呢套衫

聲話唔同步嘅

聲畫唔同步嘅

可能一日拍幾集

屌，黃韻詩嚟㗎喎

阿lo留so都幾好睇

碌本金波子越嚟越簡短

因為都已經可以有四粒波子

即係好多女星都做過個經理人一晚女朋友啦

簡短都好, 可以睇佢哋玩Game多啲

咁樣叫都行咁遠

徐加晴睇睇吓都幾靚

有少少似 Ran爺

抵屌

抵左上去

又擺我地上枱

徐加晴肥咩？係個頭大啲之嘛，唔使減喎

而家search到佢個名架喇

三個MC係越嚟越好笑

連登得一個 post

徐加晴患怪病入院 香港無藥可醫

7

點解尋晚冇薯片？

好嘈

徐加晴放棄勝利去幫J Arie

渣ga

咁快就要

有乜理由開個衰又減價

佢地感覺上好似fd左

開淨加錢同0

0蚊

其實一開始42000真係要得過，都已經非常高了

火雞姐

又出火雞姐

屌你老母diutv又出臭雞

下星期二唔洗睇

我估又係拍咗跟住出個單新聞

兩位八婆

做女警, 又會比人屌啦

頭髮長同咆哮戰車有乜關係

今集應該有掟電話遊戲啦

打咁慢都三粒波子

81.4

仲高

y2k isabel
童年回懐

回憶

最低明明試過3000

陳逸寧完全唔識打

好心有火雞姐就咪撚睇啦

以陳逸寧既運動細胞嚟睇今次輸梗

真係掟電話

嚟戲肉啦

阿LO：「好啦我地開始喇！」
小詹：「咦？唔見晒啲電話既？」

唔比NG

lo發火

Isabel做乜

左邊完全唔郁

啊媽錫身

Hailey好盡力阻止火雞姐上去

睇黎overrun左好耐
lo不停話：唔好再n g啦

零都有萬八

想點

二萬二咁多

下集MCM

完

入住請敲門

好快

拍向西個陣

爆蛋

障礙人一嚟掃走晒啲箱基本上唔使玩了

底褲都見到埋

係咁開好既箱

+20K

陳詠謙

如果下集係細so對林若寧咪好睇

又好似好耐無睇咁

次次都隔成個星期嘛

就咁叫都郁到

冇乜聲都80幾

細聲極都72

個「撚尻」講得好明顯喎

唔係點解首歌會比人笑

吹咗咁耐先掟

踩小詹下體

高真係有優勢

22000減5000變15000

除二

除衫當無數

五個

阿Lo

爆石

Rend到燒機

Oscar

oscar 條現代褲

Yan ting 好靚仔

大家爭持緊

又打交

黑邊under

話！！！20

20k ！！！

下集有brian

下集有靚仔

詭探cast

修修

沈殷怡乜水嚟

wiki話佢舊年入viu

仲拎過乜嘢中國地球小姐冠軍，又中國又地球，即係乜嘢

Brian同Bryant

理得佢強國好多野都巧立名目架啦

早洩左

把聲

墳場

條緊身褲

阿修飛到咁遠

今集d嘉賓無咩怨氣

脹卜卜

純粹嚟宣傳套劇

係 搞到唔好笑

四個五星星

法律？

沈殷怡仲要4科5**，讀到中大法學碩士，超高學歷

掉得好狠

夾硬正能量係仲衰

睇個樣仲以為發明星夢mk妹

講翻lee d怨氣就好笑d啦

$0，係咪玩嘢

4蚊

尋求法律意見

啲出價做乜9

游問條女意見：你覺得呢？

人地都未答
就話我份人鐘意博

聽日又宣傳另一套劇

但都last了

都最後一集喇，算啦
兼且，ViuTV 終於有兩線自家劇

最後了

個鬼妹乜水嚟

老婆安排第三者，一齊生活好似古時兩個老婆住埋一齊咁

著到咁密實都冇嘢睇既

可以成張枱拎起掟出去架咩？

公平咩

垂直跌落去

我有無聽錯
佢係咪話掟爛左3310

冇任何回應就掟

個個節目都有份，小占講緊自己？

小占加多句

陳錦鴻魔性嘅笑聲

Deal

其實本金咁高，拎錢都同最高獎金唔差得遠啦

$0

係，所以佢開得多過本金其實都要得

開價咁吸引，根本係想佢地要錢唔好開零